穆斯林教會疫情下堅持聚會

港府禁止多於4人聚會的命令，今日（29日）凌晨生效。惟有穆斯林教會不滿安排，指他們每日需禱告5次，政府的新措施變相令他們無法順利舉行禱告儀式，教會秘書已去信特首林鄭月娥申請豁免，揚言若政府拒讓信眾在保持一定距離下拜神禱告，計劃將儀式移師特首辦門外。

會址位於深水埗的穆斯林教會「HAZRAT SIDDIQUE AKBAR SOCIETY」，其教會秘書沙積昨日去信林鄭月娥，稱該教會每日需禱告5次，如今政府施加不多於4人聚集的限制，嚴重影響禱告安排；即他們只能每次讓4人進入面積達1,600平方呎的會址，每次需時約半小時，「星期日仲可以，但星期一大家要返工，根本無可能咁等。」

沙積稱，因會址面積大，單是禱告位置已多達逾千平方呎，故教會可安排每4人一組禱告，每組分隔多於1.5米，全程戴上口罩；信眾進場前，教會會為他們量度體溫；儀式完結後，信眾便會離開；會址亦只於禱告時開放，希望獲政府豁免禁聚令。他認為此舉已可防範病毒傳播，亦質疑為何餐廳等食肆每枱分隔1.5米後，可讓食客內進用膳，「點解我哋唔可以？」他稱若政府無視他們的訴求，「如果政府唔畀，（我哋）會去到林鄭（特首辦）門口禱告。」

沙積又稱，灣仔及尖沙嘴亦有多間大大小小的穆斯林教會，均需每日5次舉行禱告儀式。他批評政府的新措施對他們影響甚大，希望政府盡快回應。

source: apple

感謝穆斯林手足堅持攬炒

班狗唔好鳩縮呀
拉人未

揚言若政府拒讓信眾在保持一定距離下拜神禱告，計劃將儀式移師特首辦門外。

攬炒大隊
阿拉胡阿克巴

警察對於穆斯林變死狗

不嬲都係死狗

今日對賓印已經死狗

支持蛜自我毀滅
呢啲蛜除咗虐待女人同放炸彈
仲識做乜

班狗無撚用

喺夏慤道咁樣禱告啊?

講開又講 zombie z都係因為穆斯林班on9搞到以色列失守

但以色列佢哋乜唔係猶太教咩

Btw 乜佛堂教會真係播毒好幫手
今次到清真寺

狗唔識英文，無計

啲蛔真係越黎越惡

又有畫面睇

原來佢哋禁香港人就落力，對南亞回民就碌撚

：Hey bitches,no more than 4 people here,get out of here now!